坐地鐵嘅各位小心

啱啱發夢聽到會開始拉人
各位小心D